+++
title = "更新服务"
Description = "更新已创建的服务。"
weight = 3
+++

更新已创建的服务。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **网络** > **服务**。

2. 在服务列表页面，选择服务所在的命名空间。

3. ​在服务列表页面，可以通过以下两种方式更新服务：  
	
	* 找到要更新的服务名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

	* 单击要更新的 ***服务名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新**。

4. 在更新页面，更新表单或 YAML，参考[创建服务]({{< relref "network/service/createservice.md" >}})。

5. 编辑好内容后，单击 **更新**。